﻿//sza131003-1850 : 

// ПодключаемоеОборудование
Перем глПодключаемоеОборудование Экспорт; // для кэширования на клиенте
// Конец ПодключаемоеОборудование

Процедура ПриНачалеРаботыСистемы()

	ОбщийМодульКлиент.ПриНачалеРаботыСистемы();
	// ПодключаемоеОборудование
	МенеджерОборудованияКлиент.ПриНачалеРаботыСистемы();
	// Конец ПодключаемоеОборудование

КонецПроцедуры

Процедура ПередЗавершениемРаботыСистемы(Отказ)

	// ПодключаемоеОборудование
	МенеджерОборудованияКлиент.ПередЗавершениемРаботыСистемы();
	// Конец ПодключаемоеОборудование

КонецПроцедуры

Процедура ОбработкаВнешнегоСобытия(Источник, Событие, Данные)

	// Подготовить данные
	ОписаниеСобытия = Новый Структура();
	ОписаниеОшибки  = "";

	ОписаниеСобытия.Вставить("Источник", Источник);
	ОписаниеСобытия.Вставить("Событие",  Событие);
	ОписаниеСобытия.Вставить("Данные",   Данные);

	// Передать на обработку данные
	Результат = МенеджерОборудованияКлиент.ОбработатьСобытиеОтУстройства(ОписаниеСобытия, ОписаниеОшибки);
	Если Не Результат Тогда
		ОбщегоНазначения.СообщитьПользователю(ОбщийМодульПовтор.ПолучитьТекстНаЯзыке("При обработке внешнего события от устройства произошла ошибка.")
		                                                 + Символы.ПС + ОписаниеОшибки);
	КонецЕсли;

КонецПроцедуры
